(未FC)調景嶺健明邨有便衣警渣

企左係商場電梯一上黎，過橋後鐘樓下面(住個邊就知係邊)
兩個黑色衫，影唔到相

親人之前聽到佢地係管理處問野
之後打比我同我講
放工返到黎就見到佢地企係鐘樓下面

總之小心

push
[一至五帶風向]教大家phone-in節目提高駁入直播室嘅成功率

「整合」10月1日 分區/一區 優劣勢分析

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

問咩？頂樓度門開唔開到咁？